{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 나로in별빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室できませんし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人用炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は我慢してはいけません。 スパやジェットプール、個別バーベキューパーティー、禁煙プールの利用についての案内もあります。 羅老島の刺身屋も紹介されており、宇宙航空祭の日付も追加されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室で宿泊できません。同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火調理や個人用炊事道具の利用はできますか？",
            "answer": "客室での直火調理や個人用炊事道具の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプール、バーベキューパーティーなどの利用方法について教えてください。",
            "answer": "スパやジェットプール、バーベキューパーティーなどの利用方法については案内があります。"
        },
        {
            "question": "羅老島の刺身屋はありますか？",
            "answer": "はい、羅老島には刺身屋があります。"
        },
        {
            "question": "宇宙航空祭の日付はいつですか？",
            "answer": "宇宙航空祭の日付は追加されています。具体的な日付はわかりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 385
    }
}